覺唔覺得通常請工人既女人都係臭閪黎？

佢地果股囂張既氣焰從骨子裡散發出黎，令人一眼就feel到係d臭閪女人黎。
通常呢種女人都係西口西面，郁d就會屌柒人，特別係出去食飯/零售，呢種女人特別難服侍，黑鳩你面又會對員工呼呼喝喝，少少事就會疾頭疾細。
平時講野又中意扮abc講d英文撈中文，然後後面加個大大聲既囉字，真係好撚嘔心阿屌你老母！
留意到帶親工人出街既女人都有呢d特征

正確

認同

零舍無禮貌同港女

Agree
學生做緊壽司part time
見呢d人唔知
心入面笑柒佢
呢種人不可一世
未報應係時辰未到姐

可能媽媽級果d會閪啲 有d階級觀念
但身邊識既後生仔女 由細就請工人到大果d 通常都好有同情心
因為成日陪d工人傾計 覺得佢地離鄉別井打工好慘 平時同人相處都易啲睇到人地困難既一面/苦衷 會多d體諒人

利申 請左個工人十幾年當佢家姐咁

後生可能好d，做人老母果班臭閪師奶真係好黑人憎，特別係用英文名叫自己個仔果d真係想一巴一巴車鳩死佢地

果啲真係 成日以為自己高人一等係到對啲工人呼呼喝喝
日頭返工比人屌完 返到屋企都擺哂僱主姿態郁啲就屌柒啲工人
久而久之對其他人都係咁西

係 有朋友直頭當工人係半個啊媽
就算無幫佢打工都定時見面 借錢俾工人 工人又會寄生日卡聖誕卡俾佢
始終對得耐都會有感情架嘛

樓主都係女人

手袋！
Yes Mom
揸住啦！低等物種
Yes Mom

細個有請工人 都當佢係第二個老母
鬼叫果陣對佢仲多過阿媽 話晒十年感情
到而家佢走咗十幾年 過埋外國都仲有聯絡

仲有我大個咗先知
原來好多人都唔會同工人同枱食飯

覺唔覺得通常請工人既女人都係臭閪黎

放長假會買機票比工人返家鄉探仔女

咁你老母都係女人黎既

呢個世界有冇撚既男人，不過改變唔到男人大部分係有撚既事實

不過我冇請工人

果種擺出職業女性架子既女人都係終極臭閪黎